原來六零年七零年後個班，好多因為老董上到車買到樓

到八零九零年後呢一代
遇上貪曾689冇運行

巴打小心....

唔關事，係沙士後人棄我取，低價買入物業

所以點解成班仆街廢中可以無視依個政府所作所為囉。 因為全部受惠樓價升值

你唔諗下幾多人因為樓價跌得太勁，成堆負資產要跳樓

唔好咁遠
早十年八年樓價同而家都差咗一倍

咪係...幾多人被炒魷魚，減人工，一陣買咗樓後無收入咁點算呀⋯⋯仲負哩資產喎

不過富貴險中求

唔會再發生，一定唔會

邊有一定

以前係9成按揭
依家平均係7成(好似)
壓力測試又嚴左好多

多謝老豆老母😭😭